9點半蘋果新聞報道︱無懼跳進幕前做主播 《蘋果》記者為時代發聲

《9點半蘋果新聞報道》 播出近一個月，相信大家已重拾在電視睇新聞的習慣。坊間除了談論兩位美女主播曾美華和陳美茵外，亦開始留意到不少新面孔粉墨登場，而他們正是一班勇於接受挑戰的《蘋果》記者，分別為黃珮琳、于健民、王春怡、鄧溢禧、李雨夢和方榆汶。他們將會聯同曾美華和陳美茵，輪流為大家報新聞。

第一個好能正

行前一步

我Fans 黎
蘋果9半新聞個主持好撚淫

幾時整埋晨早新聞

癡線

第一條女

我估人手充裕D先得

蘋果小記加油……

黑絲港女

Pish

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

PishPishPishPish

mk到...

唔準你話我條女

對唔住
見到黑絲我就錯重點

正過tvb嗰班

透黑絲加哂分

射左

叫馬泉崇出嚟面對下觀眾啦